埋土學生會食人血饅頭，用連膿牆R fm玩暗O

得張wtsapp圖

唔好咁啦，你估我想開架咩

推一下

放幾張相 電話又冇fc又冇
同埋大事大非仲搞Ocamp真係on9

大家 負皮 上一頁 thx

Call我呀

到底呢幾張圖同暗O有咩關係？

問PPRB PPRB呀

我敢問一句 我估你都有搞ocamp有收fm 咁你地做左d咩去支持呢場革命呢？
的確 依家國難當事 係咪繼續搞ocamp係一個值得討論既問題 但點解我地唔將一個gather到一班年青人既function變得更有意義 而又係blame on victim

我諗你都係大學生 特別係學生會 你地既身份可以做到好多有影響力既活動去聲援呢場革命 而唔係淨係上莊黎yo fm

或者我留低d問題比你自己思考下。
~搞Ocamp與否同呢場抗爭有冇衝突？
~你出呢個post既目的對整件事又有冇幫助？如有，你覺得應該點樣做？
~身為學生會既你地，人地at least有係oday做一點看似微不足道既事去支持呢場抗爭，你地自己又做過d咩呢？

612-721-811 ->818

咁既時勢邊個仲去O CAMP都只係垃圾一件

Hong Kong is not a country
香港係中華人民共和國不可分離的一部份
你有冇讀書架

仲有我地係VTC學員 唔係大學生

開心d

右2,3對波幾大咁